打咗第一針biontech嘅人第二針得番科興你哋打唔打？

唔打，最多當冇打過等第二代疫苗

打，唔好嘥咗第一針

迫你試溝針?

免費白老鼠
kongu嗰個溝針實驗都仲話有車馬費

梗係唔撚打啦

梗係唔打！

梗係打，點打第二針打黎做咩？